明明香港隊輸緊10比0，點解突然會覺得自己贏緊5比0？

明明香港隊輸緊10比0，點解突然會覺得自己贏緊5比0？
呢廿年香港隊明明不停比人狂攻，守都守唔住，不停俾中國隊中出。
好喇，呢幾日終於有返幾腳射門，前日仲入左球，點知球證話停一停要睇一睇VAR，睇完就做手勢話要暫緩呢個入球，無限期延遲呢個入球，佢仲可以保留權利在未來決定點判。
林卓廷，我話你聽，唔識睇波就唔好講咁多野，贏你老母5比0咩！
拒絕左膠泛民騎劫政治光環，仲要篤灰想玩割蓆，要拎光環就縮返去你老母個自由閪先，依家未係時候呀！

推